分手 窮撚

岩岩飲完紅酒 眼淚不停流
窮 真系垃圾

系你老母

錯字知道錯啦 唔好咁啦

職業病sor

對 你說得對 抵死 窮是罪

help

？巴打

唔係失戀，係唔開心

做咩事 樂意聽

點解窮呀？